有無巴打試過打打下機 鍵盤撳制郁唔到個人？

有時玩the forest killing floor 2 玩玩下個人會停左 撳極wasd都郁唔到個人 企撳ctrl enter個啲又有反應

試過重裝隻驚 換埋key board都係會有咁嘅情況出現

有無巴打會知係咩原因
會唔會係電腦硬件問題？定係軟件

如果係keyboard問題你打唔到咁多字啦 除非你唔用wasd呢幾個key
利申：電腦白痴鳩up

輸入法轉左去英文以外？

唔係 而且我set左係右邊個shift

咁電腦有咩問題先會導致依個情況出現

以為你打打下機真人郁唔到

輸入法問題 唔好用全螢幕模式 應該冇事

常備EN-US輸入法,打機之前轉EN-US,避免撳alt+shift

應該係隻驚問題, 會打打下忽然Lag一下之

之後成場要禁實Alt玩, 先禁到其他制